如同靈魂伴侶亦 不必一世

若命運現已鋪展 必經的一切
如玫瑰 讓你我滿足至安逝
誰能責它浪費

葉子